# Descrioption

Проекты, содержащие описание чего-либо. Не знаю как объяснить :)

## Пример

### ds_common

Общие макросы для создания моделей, которые часто используются.

### ds_models

Описание основных моделей, таких как модели поля, буйков.
